沙特石油設施受襲布油突破70美元 中海油升半成中石油破頂

沙特確認原油設施周日遭受襲擊，油價飆升。紐約期油報67.34美元，升1.25美元或1.9%；布蘭特期油報70.63美元，升1.27美元或1.8%。中石油 （00857） 高開4.4%，破頂開報3.06元；中海油 （00883） 升半成，開報9.78元；中石化
（00386） 升2%，開報4.47元。

今晚又要跌啦

英國石油,西方石油

上年疫情油價大跌沙特增產踩多一腳
今年通漲就減產夾高油價
仲要受襲？真唔真

造完底，咪爆升，同美股原理一樣。

屌 今晚買石油等於執錢

本人有內幕消息 一早叫你地入定

而家點睇

呢類籍口
好似追唔過
其實爆鳩你幾個油井
對產能有咩大影響

特別依家都唔係中東產油獨霸年代

19年9月16日
伊朗爆完油井
由60升到70 再追入去 第2日 已經插到63

短期修正有機會夾到你爆廠

呢啲擺明玩短炒啦 你都話第2日先走都仲有3蚊賺

會唔會自己炸自己推高個油價

沙特係中東炸人油井就有份
幾時到人炸佢呀 份撚哂野

班友炸爆個油廠之前叫我入定貨
仲同我講陸續有嚟 話咩要推高個通脹引發全球經濟爆破

依家大家就執生啦 諗吓滯脹會有咩影響好過

利申 發夢聽到

OPEC+果頭唔增產，呢頭沙特受襲有無咁橋？
Btw, 一個月前轉咗做晒能源ETF而家笑到

可能係佢上個月放風想增產
阻住其他人高位出貨
所以炸一炸佢

又玩消息

唔好話我唔提大家 大家可以買定午餐肉期貨
到時候會以午餐肉做法定貨幣
手持午餐肉就有西屌

其實而家炒到六七十都係買緊短期復甦
而其他能源代替品生產量又未追到需求
過左今次應該都係慢熊居多

真定假呀, 咁啲油上到天際

唔止，再之前無耐沙特自減100萬桶
一系列手段出招
所以唔信油井真係被人炸，最多自己炸

xle諗緊洗唔洗追多注

邊隻油股好
3175 883
USO CPE OXY?

仲有UCO

NRGU

3175唔好掂
佢舊年低位轉遠期倉
醫番都哂藥費